唔小心倒瀉左支白蘭氏雞精落阿妹個身度

😨😨會唔會有事

你個妹會變雞精

會生隻雞人出嚟

你係咪傻架
快啲帶阿妹去驗孕啦

你呀妹幾歲？

人獸交